[雞撚完未?] 中共策劃元朗恐襲至今15個月 一名男子於形點商場高叫口號被黨衛軍帶走

元朗721事件15個月 一名男子高叫港獨口號被警員帶走

今日是元朗721暴力襲擊事件發生15個月，一名男子晚上7時許，到元朗形點商場中庭高叫光復香港、時代革命，以及香港獨立等口號，大批警員在場圍起橙帶截查男子，並將男子帶走。

原文網址：